{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1918&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 캐슬"
    },
    "text": "尚武地区キャッスルモーテルは尚武地区に位置した宿です。 キャッスルモーテルはLG最高級備品と様々な食べ物でカフェテリアを運営しています。 宿泊施設はペットの入室ができません。 駐車場は建物の駐車場と第2駐車場で、計6台駐車可能です。 一部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、現在駐車場は満車です。 徒歩で駐車場をご利用ください。 周辺には尚武駅と雲川駅があり、光州市庁までは2.3km、無等山入口までは2.8km、金大中コンベンションセンターまでは3.05km、光州チャンピオンズフィールド(野球場)までは4.39km、光州松亭駅までは7.63km、無等山入口までは4.34kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッスルモーテルはどこの地区に位置していますか？",
            "answer": "キャッスルモーテルは尚武地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "キャッスルモーテルではLG最高級備品と様々な食べ物でカフェテリアを運営しています。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルはペットの入室が可能ですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルの駐車場は何台駐車可能ですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルの駐車場は建物の駐車場と第2駐車場で、計6台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルの駐車場は満車ですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルの駐車場は現在満車です。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "キャッスルモーテルの周辺には尚武駅と雲川駅があります。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルから光州市庁までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルから光州市庁までは2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルから無等山入口までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルから無等山入口までは2.8kmです。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルから金大中コンベンションセンターまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルから金大中コンベンションセンターまでは3.05kmです。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルから光州チャンピオンズフィールド（野球場）までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルから光州チャンピオンズフィールド（野球場）までは4.39kmです。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルから光州松亭駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルから光州松亭駅までは7.63kmです。"
        },
        {
            "question": "キャッスルモーテルから無等山入口までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "キャッスルモーテルから無等山入口までは4.34kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 527
    }
}